聽講港大想起疫苗廠 不服從深圳本部指示

人地盧寵茂話打中國疫苗就得 香港分部做咩話想搞疫苗廠 係咩想作反 搞港獨

盧寵茂深圳接種中國國藥疫苗 稱「很舒服」、「有點興奮」 表明信任中國製造

多間媒體今日（8 日）報道，港大深圳醫院院長盧寵茂昨日已於深圳，接種中國國藥集團的武漢肺炎疫苗。據報，他接種期間表示「很舒服」，接種後則形容自己「有點興奮」，又說「打好了，我現在有抵抗力了」。他呼籲港府及早計畫安排接種，又指接種疫苗是每個公民的責任，市民應參與。

Push

他接種期間表示「很舒服」，接種後則形容自己「有點興奮」
吸毒

有大麻成份?

悲哀，政治凌駕健康，蝗國會比你地區政府研究搶國產貨風頭咩

風化案會唔會急升？

中國製造好失禮咩

有人才都冇用